我在7年後等著你

有冇巴打玩過呢只手機game

Pish

王抒優是邊L個

停唔到手呢

你唔好下年先推po

農歷黎講算系下年😅

系你老母

感謝大大無私奉獻

iOS
7年後で待ってる by Shogo Murakami